【淡友俠回歸】CCL賭局以淡友宮園薰大勝告終，走數狗25K保安3zero要立即捐2K去兒童癌病基金，勿再走數

簡介:
會員 宮園薰 同走數狗25K保安 3zero挑機預言2019年12月31日前CCL會低於170點, 走數狗3zero承諾CCL低於170"比你贏"

敗者 捐2K去兒童癌病基金

結果唔撚使講,CCL喺2019年2月8號就極速插水至169.95

走數狗3zero見勢色唔對,企圖狡辯話計2019年最後一週CCL,問題佢自己搵晒成個post都搵唔到幾時有講過

結論:走數狗25K保安3zero要立即捐2K去兒童癌病基金做善事，勿再走數

between追完post發現青山道條懞鳩畀花生俠踢爆假糧單又惱羞成怒一條友推咗19頁,月入三十萬過年都日日上連燈洗皮喎,又露底啦柒頭

低置區契爺完美KO青山道一刻,到而家青山狗都未敢回

低置走數狗25K保安3zero留低負皮唔出聲就走

連登討論區出名走數啦！有邊個找過數？多一個唔多少一個唔少！

走數走得咁無恥唔係好多咋Ching

追擊走數狗

去佢開個d post貼丫嘛
走數正契弟，好友淡友都係

你條撚屌淡狗俠, 連當事人都知衰, 唔敢出黎搬龍門玩捉字失, 大家講明睇一年後即年尾CCL, 你就衝出黎柒玩捉字失, 今日有時間就同你追數:
你條走數狗淡狗俠, 兩條數total捐$4000, 我就知你走鳩硬數

現再加挑你 淡友俠 2019年最後一週CCL, 如170以上我贏, 170以下你贏

敗方捐$2000到法定慈善組織. 如唔敢受挑你就返屋企含撚啦推post狗

Lm

淡友俠=花生
1人2個分身

自己識躝入嚟啦

走數狗找咗數先好講下鋪
乜撚嘢捉字失,全部白紙黑紙

捐咗就唔夠錢供樓

講找數你都先過我先啦柒頭
你捐左$4000，我再捐$2000又點話 大家睇下隻淡狗點賴皮啦

169.95 四捨五入係170，唔計啦，大拿拿$2000成三個月管理費㗎！

條青山狗次次都避,跟住恃住有無限時間瘋狂洗版
乜月入三十萬啲人時間咁唔值錢架咩？

唔敢回應邊喥捉字失？走數狗25k保安

唔敢回應你捐$4000件事？ 敗走俠走數狗

有無講過2019年12月31日前 啫！

又係你地幾個
財經台咩po都見到你地咁濟
你地一齊約埋格劍啦不如

你對2019年尾CCL低過170好無信心咩？ 係咁想玩捉字失成個戇尻仔咁，當事人都未敢出聲

25K走數狗

25K保安,不了

供完昏一早屌爆你隻25K走數狗老母啦,扮睇唔到?

乞衣3zero

賴皮撚頭

唉，二千蚊都輸唔起要走數，咁大個人真係好撚肉酸囉！

由你講出黎真係好笑

你條走數狗唔敢回

死乞衣3zero

你唔敢捐？

大業主（老母乞衣劏房）2000都無？

弱智

條廢柴AA狗無客上嚟發窮惡發癲唔出奇

低置仔話全部淡友都係分身,乜你唔知咩？

得層垃圾唐狗
點影比你

自己撩人賭先, 但自己走數

連兒童癌病基金都走數,25k保安仔無人性

你條走數狗 淡狗俠, 兩條數total捐$4000, 我就知你走鳩硬數

現再加挑你 淡友俠 2019年最後一週CCL, 如170以上我贏, 170以下你贏

敗方捐$2000到法定慈善組織. 如唔敢受挑你就返屋企含撚啦推post狗

一單還一單，加挑之前唔係應該找數先?

按時序都係淡狗俠找數先

玩咁耐冇人找過數，個個玩手指

Ching 好波

呢班仆街無論係講野口吻 同行為其實都幾撚似aa

$2k做善事都走數

找左條數先 我再同你玩啦

找你老母咩
玩捉字失 醜唔醜呀，咁不如計返你開頭講CCL135啦 又話樓爆又要淆底又要搬龍門

邊個搬龍門 大家心照

連你自己都搵唔返幾時講過計最後一星期

2019 12月前 又係你講

大拿拿2k差唔多10%人工, 想攞人條命咩

佢班隊友都唔幫拖

你班隊友淨係敢呢個post鼠出黎 ，原來個個mon post唔敢回

捐2k做下善事都縮

好似你縮喎，夜D得閒cap返圖出黎。睇下你條柒頭淆底到點搬龍門

笑撚死，好心你唔好成日以為自己係勝利者啦，有依個post嘅出現就係因為ccl跌過170，找數啦柒頭！

你條撚樣又比人圍嘔

弱智窮西

捉字失班柒頭唔該收尻皮啦。好撚怕輸咩

宮園薰我真係睇你唔撚起 繼續搬龍門啦

咁你找完咪可以理直氣壯屌佢，到時大家都服你
2千蚊做善事幫到人，仲要有得退税，咁都唔找數？

你都弱智。按時序佢找數先，我服佢丫

乞衣比人圍dup

好好笑

公道D講句, 3ZERO今次係定賭局時講得唔夠清楚
而家俾人揸住春袋黎串
但講番當初立賭局成班好淡在場, 大家都知心照係講緊19年最後一周果下先計, 唔係條宮園薰都唔會話一年時間為期
更加會講明係期間一踩線即當對家輸啦
呢排個市又升番, 班廢淡冇野玩, 咪要捉下字虱搞下事囉
賭局就囉黎出下氣架姐, 事實上個市而家係點大家心照, 就算3Z找數, 嬴完淡氣淡淡咪又係輸睇錯市
利申繼續保持睇短期跌長遠升

Ching好波就真,等條走數狗現晒形

一年時間為期係一年內會唔會跌破

一睇就知廢淡驚到賴屎啦
係咁捉字失當自己贏就可以無件事

你找數先啦柒頭

一年時間為期係講一年內會唔會跌破170喎低置仔,根本無人提過咩最後一週,捉你老母字蝨咩,連兒童癌病基金都想走數仲咁多嘢講

低置仔平時吹到幾有錢,結果又睇俄文台又淘寶,而家衰撚到做善事都走數,幾撚無恥

即係你都認你要找 不過想人找左先？

果陣唔係賭支持位嘅咩，即係今年穿完如果升返上去都唔計嫁？咁賭咩嘢支持位

果陣仲講緊178 你柒完未

仲有一年時間係到期日
期間你話過2019年尾前 穿170就當輸

2019年尾係到期日
到時賭局完結 唔穿170我輸
2019年尾前穿 就我贏

3屍找數啦

3018-12-12
CCL 係佢講果陣係174.xx
你開賭178 姐係3z一接賭到就即當輸呀？

心照啦你當時講緊乜，冇所謂啦，淡狗而家係死剩把口
3zero你玩捉字係你輸既

供完昏 睇下你點樣賴皮啦

捉字蝨果個好似係3zero本人喎

睇番個post,當時係有人問，但跟本冇人答
最後不了了之
點都好，冇定明就只能當字面咁解
不過都係果句，心照啦

邊個弱智大家心照啦，2千都比唔起
按時序，時你老母咩，咁既理由都講得出。
你第日衰強姦比差佬拉果陣，記得同差佬講拉左你老竇先再拉你呀，按時序你老竇早過你衰強姦呀

係囉，$2000都比唔起，又要淆底搬龍門，依家又捉字失當自己贏，無D腰骨，睇下淡友幾咁肉酸

拿 大家睇到啦 3屍係要找數 不過有人未找 所以佢唔撚找 咁撚樣都得 笑死人

諗諗下你有SO, 找左2K條數, 之後追條淡狗俠條切柒數, 2K有得睇切柒
又係爽架WO !

人地依家比唔起呀，想逼死人咩

繼續靠人多，搵野避啦柒頭 比大家睇下淡友輸得幾撚肉酸

以上人名仲有邊個未蒲頭？ 一次過出晒黎啦 快d來圍爐

cap乜嘢圖啫, 一年時間內CCL穿咗170就輸嘛, 依家只係2月就已經穿鳩咗啦, 找數啦垃圾!

3z真係好難睇

呢位Ching就心水清

25k保安3zero今個新年開門都有2k利是啦,咁都要走數

找數捐$4000先啦推post狗

無人理你喇，淡友走尻晒喇

全城追討你隻走數狗

追討緊你呀走數狗

弱智仔3zero足足比人圍嘔兩日

死Q左佢啦垃圾

我比我嘔足兩年 又踢爆扮有錢佬
惱羞成怒

咁撚多性幻想

比錢啦乞衣

返夜更嘅保安屈 新年得罪阿頭

我唔係做保安，你就生cancer ok?

：找數啦！
： 你地捉字失！
：你自己講㗎喎！
：170你都唔好意思話贏啦。
：咁你話只升不跌ma ？
： 夠話有12m樓貼樓契啦！
：咁即係唔找啦！
；賭局再開，捐款加double!
:唔好講咁多，找咗數先！
：即係唔夠膽受啦！笑死哈哈哈！

你唔係業主但扮有12m樓，你生cancer ok?

乞衣又迴避

抵你比人圍撚你隻賤種

你又避尻我啦，走數狗學人追數

Ching夠晒傳神

3z 死乞衣得把口

找數先啦淡狗俠

條25K保安仔駁唔到

你隻過街老鼠笑人乞兒

米乞衣

垃圾

無錢就縮番你老母西啦窮酸縮老鼠

你好有錢？

表演派錢ok？

乞衣

無理你一排on9左咁多

我捐一皮野出黎睇你捐入你老母西，ok?

比我撚到佢精神病啦 比我踢爆埋扮有錢佬，高登連登都無得立足，出膠post都無人理佢 依家變左維園阿伯痴線佬週圍話人乞兒

含撚找數啦順豐狗

捐啦

無錢呀乞衣？

唔捐你就縮返入你老母西，ok？

公投啦！
睇下連登仔係咪鍾意你老母多啲

佢實走數啦，你陪佢癲

咁啱經過咪撚下條可憐蟲咯

公乜撚野投呀乞衣

又大大聲話捐10000

而家無錢又縮呀？

自動死入你老母西啦

肉鳩酸

即刻唔認數

垃圾屎忽鬼

我未走過數呀！
你同你老母表演完我即捐

屈鼠，今次比晒機會你翻身喇
係咪要感激我先

你自拍打飛機我即捐呀

無錢就捐入你老母西啦垃圾

你有西錢捐咩走數狗
走數走到2登出晒名仲想開空頭支票
你老母生著你真係心酸

點解要人找左數先, 自己先肯找數? 人地唔找數同你要找數係2回事黎

你條乞衣10000都無呀？

死Q左佢啦

走數狗

垃圾鼠垂死掙扎

米已成炊入！開局鬥捐錢

你條窮西高登未柒夠黎到連登又要柒多鑊
無錢仲學人聲大大發窮惡
錢你就無, 臉皮成丈厚

佢賭老母都死左幾廿個啦

怕咩! 佢啲乞兒見錢就認人做老豆老母
佢分分鐘連邊個係親生都認唔番

10000都無

死乞衣

米已成炊入！開局鬥捐錢

你有撚錢咩

乞衣

10000都縮

窮西5000都玩唔起
想睇我底牌?
show me your quli

走數狗嬲到

Ching是其是非其非

你咪就係走數狗囉

應到上面啲Ching先講嘢啦走數狗25K保安

瞓咗無睇,低置25K保安走數狗3zero找數未？

你條走數狗淡狗俠, 兩條數total捐$4000, 我就知你走鳩硬數 [/b]

十足小學雞

又 去左歐遊呀你？

岩岩日本返咋 你找左數未？

圖文並茂仲想玩老屈？
淡友咁撚低莊 輸唔起咩？

e d on9 互鬧po 就去到6，7頁 正常數據討論就石沉大海 財經台rip

仲未找數?

2K攞佢命咩

找數啦淡狗俠 唔敢回呀

繼續推post唔好停呀柒頭
唔比飯票你呀

走數狗好怕畀人知咩？

講緊你自己

走數狗肉酸到

走數狗25k保安找數未？

走數狗淡友俠又迴避？ 找數啦柒頭

租樓俠落錯車好柒

走數狗25K保安

25K走數狗好驚推post

租九年樓年年搬駁唔到

青山狗假糧單駁唔到

推post AI
腦殘子

佢夠期交租啦

走數賤種狗25K保安

慢慢等啦柒頭

交租俠，幾時樓爆呀？
你睇你，成隻弱借狗咁覆黎覆去個幾句，你老母當年畀狗屌，生左你呢件狗雜種出黎，落錯車租樓租到而家，係咪越租越遠呢？搬左幾多次屋？答我啦駁唔到？

走數狗淡友俠，幾時找數捐$4k？

租樓狗呢九年越租越細，越租越遠，老婆又走佬

得閒玩下佢唔錯，佢黎黎去去個幾句，加上佢落錯車輸升幅輸租金，幾㩒玩

幫你條假糧單狗老母執骨啦,個墳頭都連根拔起

走25K數狗好驚推post咩乜

走數狗順豐仔好驚找數$4k咩

你老母喺劏房比狗屌，生左你淡狗俠出黎

你隻愛滋雞老母都搵26K

你老母係劏房雞，做雞幫你交租

你老母做雞每月畀25K你?

你老母做雞駁唔到？

淡狗俠老母做雞交租駁唔到

25K走數狗駁唔到

Hey 乜嘢叫低置喱 我哋唔知
保安25K 2K走數知佢cheap喱
無計收入低 300呎樓供到變閪
9按聽返歸 樓爆就返鄉下席西

畀淡友diss到敗走

淡狗俠繼續喺個欄入面鳩叫

你都係講返d同男朋友互射ge話題吧啦😅

因為駁唔到？

輸左9年都仲要小丑咁rap下rap下
人地問你租金幾多又扮睇唔到
仲可以唔尷尬咁一尾
你係得ge
你慢慢駁唔到駁去你男朋友條J到

淡友死剩種
由佢鳩吠啦

25K走數狗駁唔到嬲到

咩人問？狗吠就有

係喇係喇，全世界都駁你個戇鳩仔唔到喇 繼續喺個欄入面吠啦

25K走數狗縮入老母閪？

交租誠 笑到仆街

25K走數誠？

敗走25K走數狗

大勝 ？

由隻交租狗自己單機啦，日日戇鳩鳩定時定侯推po, 但好友淡友都無人應佢 傻閪閪咁樣 全連登都知佢落錯車

25K走數保安狗又爆血管

25K縮咗入老母閪?

縮入老母閪啦25K走數狗

25K保安敗走

25K走數狗敗走

不願面對

縮入愛滋老母閪

tldt

tldr

Thx ching support

天滅走數狗

仍然自由自我

淡友never die

Thx ching

淡友不死鳥

縮入老母閪

假糧單青山狗又敗走駁唔到

駁唔到縮入老母閪

yes

淡友俠reborn

走數賤種

系

駁唔到

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

仆街copy錯!!!!!

仕

我宣佈淡友大勝

yes乜柒呀傻鳩

仕你老母交租啦傻鳩

青山唔駛交租

bin

pish

好

含撚25K保安好嬲

25K含撚保安3zero

含撚25K保安狗駁唔到

25K走數保安狗3zero會唔會畀住客打柒？

一齊笑柒條25K保安狗

含撚啦25K保安狗

14K就含撚啦順豐狗

25K好嬲

25K走數狗駁唔到嬲到震

改變唔到你係25K懞鳩

25K走數狗好嬲

14k走數狗好嬲

25K走數狗又跳掣

含撚啦25K

25K就含撚啦

你老母做雞生愛滋

25K走數含撚狗嬲到

含撚吧25K

你老母梅毒閪

你老母椰菜花閪

塞月餅入你老母臭閪

你老母做雞生疱疹

25K保安狗走數到而家

屌你老母輸就找數啦
二千都輸唔撚起仲大大聲
年尾
年你老母

Ching好波

含撚賤種狗

含撚保安狗嬲到

25K保安就含柒啦

含撚吧,賤種！

3zero[3] 55碎 又柒又戇鳩 唔夠青柒 但戇鳩過青,ok受淡友歡迎（撚狗）,低置人氣榜年年第2,保安狗,勁x100000000000000弱智,窮撚(佢係全球第三窮,月入25K 但一日返兩更16個鐘 CCL賭局大敗畀淡友 2K都走數變過街老鼠)bt fd係青同遲+V

魏國 - 青山道 最撚戇鳩+得閒,貼青山大堂當私樓走廊,又偽做月入三十萬糧單,本有統一天下之勢,惜於赤壁之戰被低置區契爺以火攻踢爆而大敗,現苟延殘喘中
吳國 - 月租/ihavetoldyou 出名廢但面皮厚,買牛跌巿就話一早放咗,買put升巿就話一早對沖,渣撚到仆街,但憑其機械人式回覆於各貼文中插旗,其他會員當生滋狗咁怕撚咗佢,佔據地利成一方之霸
蜀國 - 25K保安3zero 實力最弱,但憑其屎忽鬼本色於兩大國之間周旋,黐得就黐,靜待機會北伐中原

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

never！

你老母死咗？

？

屌笑撚左

tui

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續不死的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

聖誕塞火雞入你老母閪

條藍絲25K保安3zero日日屌後生仔搞冧佢層低賤閪樓

thx蓋清

ys